衰仔成日撞開個垃圾桶摷垃圾食

開飯前仲要幫啲餸試味

食飽嘆世界

錯就要認，打就要企定

各位巴絲打有咩方法教貓

好可愛
買個有蓋垃圾桶得唔得

物似...

好叻仔

個垃圾桶本身已經有蓋